Documento gerado sob autenticação Nº LVP.821.680.V8I, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10004                  de  06/11/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Retificar,  por  decisão  judicial  proferida  no processo  nº  5058117-23.2019.4.04.7100,  da  8ª  Vara
Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo II da Portaria nº 1874, de
13/07/2006, do servidor JOSE ANTONIO ERREIRA,  matrícula SIAPE n° 0353106, aposentado no cargo de
Açougueiro  -  701600,  do  nível  II  para  o  nível  III,  a  contar  de  01/01/2006,  conforme  o  Processo  nº
23078.529986/2019-15.
 
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
